美孚手足比黑警打到爆曬肛無人理？

醫護一邊救人 黑警一邊殺人
罷工救港

推啦 支持醫護罷工

手足安全都好緊要

希望平安

當地居民都唔理
仲去幫人手做咩？傻仔

死黑警，冚家中肺炎死

個撚個都係到講支那點點點 其實關香港人咩事 成個熱門幾個都係到討論

...

DLLMCH

唔敢睇喇 有邊次唔係自己人流血

大家都開始唔戴頭盔了

up

推

p

推呀屌你老母死黑警
洗唔洗打到咁撚傷呀 屌你老母

講撚左美孚中產同老人多
區選黃贏已經有小小意外
而加燒埋去人地到都唔理
我地洗撚幫佢咩

twitter！

手足白流血 美孚人都唔理

屌佢老母 死黑警

美孚班撚樣唔理就算啦
唔洗同佢地搵命搏

黑警

又加重醫護負擔

繼續搶口罩囉
香港人死關我地撚事 而家燒到我身仲唔撚搶口罩呀？
叫番句口號先 黑警死全家

追住個頭來扑，痴撚線

肺炎狗又亂9咁打

黑警下下打頭，學堂真係教屎片

Push

You can start by not paying so much tax.

下次唔好出啦
啲居民都藍到咁
由鳩佢地啦

屌那聲 香港人好撚無骨氣

唔好理班人啦 自己居民都咁少人
學返佢地咁撚自私
好心痛

事實上沒有左膠，只有卧底狗
手足俾狗扑爆頭個時就無撚見曬

屌你老母棍棍打頭冚家剷

而家根本只要唔職場俾人影到打死人，佢哋根本唔會有事
就算真係影住佢打死左人到最後一樣會作埋啲無人信嘅大話出嚟保佢哋

推推推

唉 真係心酸

推呀屌

以後美孚要人大家無視

dklm

根本係想攞人命

黑警必須死全家

住係度嘅人都唔理，又何必替佢地出頭呢

最慘係白流血

手足

push

麻煩醫院手足幫手照顧

根本係殺人

無錯
業主唔急租客急？

位手足最後有冇上到白車？

算你老母 出左黎果d係手足

Dklm

手足係Condom,用完就緊係唔理

屌

CCTVB都影到
大力打頭起碼十下

dllm

黑警真係林鄭既軍隊

最好起係黑警屋企隔離 冇人會反對

死黑狗，冚家中肺炎

由佢,其實原來就係班中產比人共產

既然佢地都唔著緊,我地做咩要咁緊張

Wtff

琴晚已經叫緊人唔好出去
美孚班撚樣有狗黎就上哂樓
屌你老母

幾個後生都比休班狗捉住

希望無咩大礙

居民唔肯出就由佢 做返主線算

俾人打嗰d 睇樣係和理非
美孚可能冇乜勇武
但都係手足，唔係condom

出就話伏
唔出就話唔理

求指點

真係好絕望
究竟呢個香港可以有幾撚荒謬

on9？班美孚居民都唔撚care，你仲出去柒做咩？

Twitter

岩岩又多一單，又係打到腦漿都出埋大紀元live緊

三罷！

係

醫療罷左工咪無人醫手足？

狗改不了暴力

見人講話腦部組織都打埋出黎

香港人係時候整返個宣言
唔會救黑警

個個掛住搶口罩，睇撚到火滾

有之前粉嶺果次，黑警都識加多人手同便狗
但唔熟美孚地理，難攻？

POPO死全家

RT

推twitter

個個食花生，得保安一個叫做勇武

算你老母
只要係香港人就有責任同義務守住美孚
咪撚比個黑心政府起撚到隔離營
搞撚到社區爆發

整個美孚咁撚多人

先幾多人反對

求仁得仁喎

咁撚大條村成班都廢既，應該響正條村起隔離營

美孚人自己都唔撚理啦
跑online

721 831 101 1111

聽日罷工

屌佢老母死黑警

我嬲左啦
上一頁,完

黑警死全家

扑撚到呢

扭

死仆街等報應！好快到㗎啦

美孚人都唔理

私人告返打人個黑警啦

美孚人睇多一萬次啦

對住頭扑

係屋企隔離仲點傳染比你啊
加上咁多其他地方可以即時做到隔離既地方例如新屋嶺
點解要係民居附近起啊

隔離post話美孚主流無可謂喎

個撚個都唔關自己事咁
我係柒婆就每區整一個再睇你地分化

屌！下下打頭

咪係

無所謂既係個班仆街垃圾自私撚
同時有手足喊哂
想大家團結守護自己個家

啲傻閪救護又會聖人上身

其實你睇下d專業人士袁國勇點講

美孚個到已經起山上面 係對民居好安全

再無隔離營真係會社區爆發

林鄭黑警死全家

入左醫院啦
有人跟

到今時今日仲分化
林奠偷笑死啦

屌你老母下次追返個頭黎打

推！

比黑警打又係死,
隔離係大劣人又係死

所以我都唔明點解新屋嶺唔拎黎做隔離營

死黑警

831

香港警察死全家！

Up

唉

留意番：政府陰d陰d擴建緊新屋嶺

可以點理
美孚人都唔出黎

美孚d垃圾中產就算啦

推呀

POPO自己個直播有無影到？
BACKUP定唔好俾佢CUT走

好心啦，講到口臭，繼續咁和平抗爭囉
自己唔肯反擊殺狗燒狗宿，比人打就係度叫
肉酸死，行得港式on9和平抗爭呢條路就要預左白死架啦
輸唔係無理由架，準備迎接新疆2.0啦
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人吧啦

好人一世平安
黑警死全家

屌...

推，唔可以忘記我哋仲有五大訴求

快D大爆發好過啦
而家黑警有事嘛?
除非支共真係滅亡 (就算死幾千萬人SO WHAT?), 否則港共唔會倒台, 黑警一樣安然無恙

起要幾耐

個病毒殺到埋身

仲等佢去起？

美孚係徵用

你自己留意返

見識多少少

大家關注下

救見post醫護巴絲盡力救救手足

屌你老母 下下打頭 冚家剷啦死黑警

講，我地可以點幫手？

新屋嶺半年前已經用緊啦
洗咩等啊

push again

宜家已經冇人理黑警係咪打頭，屌你老母

好在我存貨夠用一個月

炸狗好，唔洗送頭

罷工之餘 放棄埋醫警曱？

根本係想謀殺

望下外面
已經準備亡黨亡國
仲講香港有冇返身機會

點解唔用保衛家園作主旨...
721班鄉黑都係咁樣扮出師有名啦
人哋work嘅我哋應該效法

痴撚線 有報應㗎

仆街狗

CCTVB條片都好清楚係意圖謀殺

下次見到喬裝便衣狗應該點好…

啲post好似都無曬聲氣

可以點理

pust

隔離個post講

啱啊
搞埋社區大爆發 醫護到時仲會放棄埋罷工
林奠今舖fat fat 啦

[柒婆圈套] 武漢肺炎將會令區區都會變condom

其實一方面叫醫護罷工，一方向無人提三罷同開花，係咪擺人上枱呢？

sorry 無睇live
班便衣狗做咩沖咁前？

黑警冚家鏟

呢d小事都拎出黎講

做盡傷天害理事

幫唔到手
睇條片 得記者講話打夠
真係狗打人果陣無左膠
下次唔好留手 對左膠 同 25狗
左膠=狗=25仔

如果係特登走去幫就真係傻仔..除非自己住果頭....自己住果到D人唔理...唔係諗住簽個名就當係丫...

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

一定夠位？

屌你老母痴撚線

Tui

戴頭盔呀

今日先知
就係比人踩到上心口 打到爆腦漿
然後繼續個個口講死全家 上連登屌下狗老母
大家心知 一係一齊勇武殺狗 一係一齊罷工
兩樣都唔肯唔敢做 等比人爆腦漿啦

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

唔團結就只會感染病毒

721831

推 美乎重要過19武漢

嬲
黑警死全家
跟住全港既市民聽日又準時返工

極大部份連登仔:ok靠你, 我繼續上連登好嬲 黑警死全家 屌黑警老母

咁撚樣學人香港人報仇 食得屎啦

sad but true
最多勇武係到既時後唔肯一齊沖一齊殺狗
而家比人捉鳩哂啦
等輸啦on9包伏撚

你見FB次次最多cmt都係話 "黑警有報應架!"
笑咗

？

都係 扑幾下頭啫
唔算咩大事... 算啦 無人理架啦

屌 好撚心痛

唔洗心痛 只要你一日繼續做包伏撚籍口撚
遲早爆腦漿果個就到你
到時變左新殭咁 唔好問點解

分化撚

仲有15隻就玩撚完

一個二個講到自己有岀嚟幫手咁
收皮啦冷氣軍師

diu